有冇人試過PS4訊息畀鬼佬撩?

依掛分別有2個鬼佬撩我
本身英文唔好HEA答算
但發現佢地2個對話內容同模式都差唔多
唔知有冇巴打係同樣情況

覆whatsapp先

屌 早果排我都有 又係同一段野

試過一次

我試過問個日本人隻盃點攞

試過

電腦黎, 你回乜野都係個句.
之前skype 都有幾個係咁

Double may

55

Eric講啲咩？

d內容一樣

之後叫你camsex, 準備報驚啦😂😂

nsfw

仲諗住玩返佢
原來自動覆

開新psn accourt試過

試過同一日 有兩個鬼佬用同一句野聊我 嚇一嚇我

試過, 最後唔小心同個鬼佬做左, 佢仲讚我個asian hole好窄

22/f
鬼妹